(突發) 2140 pprb madam Yu係清真寺門口

push

push 2

push 3

點拆

跪求原諒

push 4

驚到

想做關公show？
收皮啦

push 5

有腰

個聲明仲唔肯道歉

push 6

Live

驚呀？有曬片你班狗狗特撚登停低射喎

push 7

恐嚇 滅聲 敢搞事送你全家返鄉下
不外乎依D架啦

街坊快手

關公show

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

收皮啦死狗閪

Push

搞人宗教仆街死啦 死黑警

好心道歉就咪鬼搵舍西口西面架啦,仲要翹埋對手,俾小小戲得唔得

見到呢隻臭串樣衰狗乸仲嬲

Say sorly?

跪佢老母咩 擺明黎曬馬

太遲

唔著制服黎講數?

madam Yu係咪諗住入去同佢地講

「電光火石間」作出射水決定

push 8

欺善怕惡

push 9

搵個女人仲要唔戴頭紗想入廟？

阿拉真主偉大

南亞手足叫班黑警交人先啦

唔好比佢走甩！一定要煲大佢

push 10

女人唔入得架傻西

come on
madam yu that is

咁驚咩

Hi madam

push 11

根本中共派警察想消滅伊斯蘭教

仲要搵個女人黎

召喚重慶手足

push 12

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

起碼揸車條撚樣要停職先

派謝蛇好過啦
女人點入清真寺

搵個女人去就知冇誠意啦

準備好返鄉下未

拆唔掂到時搞到恐怖份子就死定

擺明玩野

只係見到3個男人

理撚得佢 推上國際先算

好on9
政府所謂既暴動現場
可以有黑警高層做道歉
究竟想推佢地去死
定設局捉示威者

臭閪你仆街死啦

成班黑社會黎緊

有d波路

呢單野處理得唔好佢好撚大獲

感激岩岩幫手即時清理既所有人

要快過popo聯合穆斯林

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

咪以為女人就唔駛比人屌啊死狗閪

算啦有哂片 高角度又有
Live又有 人證又有
驚呀popo?

屌重要一大班防暴，係咪恐嚇

擺明玩野 條女頭巾都冇

謝蛇係美國呀

佢搵個女人去同人講數？傻撚左呀？同屌鳩人地第二次有咩分別

希望佢地食閉門羹

食屎喇 想洗底

又想扮曬野

冇裝都咁安全

仆街了，比佢地拉攏

道歉咁既樣架咩 無啲誠意

清潔好哂先嚟

留名

我係香港人

全部女人入去係咪玩野

你睇班撚樣驚撚到

全球幾億真主信徒，呢獲野大撚鑊香港警察

越描越黑
有晒片點解釋都冇用，人地清潔晒先黎，好有誠意

等睇無除鞋入去

係我就唔原諒你
好明顯係對住我地噴

唔係射得好撚開心既咩
又做咩淆底想去跪求原諒呀

比得佢入即係跪啦算吧啦

射完 手足即時幫手清理
呢啲圖放上國際應該又係頭條黎

啲POPO高層應該都知道玩撚大左
唔控制班狗 班狗真係以為依家係香港做咩都得

做狗做得耐真係企都企得衰過人
成身個gesture都係擺高姿態 完全唔撚似係來道歉

頭巾都冇擺明玩野

allahu akbar 就咁驚

如果射到教會肯定唔撚理你

好撚癈呀屌你老母

太遲了

記者又有新聞啦

會唔會捉埋香港d穆斯林去新疆

比人踩到上心口 特鳩登無人都停一停噴鳩你
咁都跪？

跪低認罪

都乾淨晒啦 你唔好香港獨立左先黎

會唔會同佢地傾掂數，一齊搞 9 示威者 ？

講大話道歉
威逼利誘做埋啲共產黨嘢
壓制宗教
打壓言論

拎哂水桶毛巾想扮清潔洗底

乜都比班黑衫抹乾淨啦，你唔好等年廿八先出現

咁就跪, 正垃圾

都幾痴線，要班green object去開路先敢行出街

唔著制服撚知你邊位咩呀毛

千其唔好原諒佢地

文宣要講 黑警打壓宗教自由

擺明特登

咁樣比人侮辱自己宗教同種族 希望佢地唔好妥協 搞大件事

搵個女人去
班友真係唔識架wor

真係未見過翹起雙手等道歉

笑撚死 D便衣拎住水桶

Too Little Too Late
如果係我地手足清潔完之前佢有腦諗到要咁做就話
我地洗都洗完你先整句誤中(連Sor9ly都無)

內射完人道歉有咩用

入去拉人????

你咪理 事實係佢係女人，無頭巾入廟係超大侮辱

唔好開心住，因住佢地傾掂數，然後班穆斯林變藍絲...

原來識驚

聲明一個道歉都無，你想點撚樣呀？

無可能

女人可以就咁入清真?

最多pprb 出聲明道歉話電光石火有意外 然後清真寺接受 大家好做 點會搞大佢

入到去可能恐嚇佢地
一陣南亞人出黎又中共忍罪式叫大家唔好提 已經原諒左

攞左水筒入去
屌抹條撚

手足抹哂啦都

一陣無包頭行左入去我就笑了

蹺撚住對手成個西樣咁jm9? 撩交打？

黑衫行過比心心 拍手掌
你班狗就停低噴鳩人
扮乜撚野丫

差人,出黎洗地啦.jpg

女人入得?

聖戰

佢

警犬唔易做
依家老散要洗埋地

記者有講佢有幾隻便衣狗拎住水同毛巾 應該係傾掂數時就幫手係門口做下樣 影相做新聞

軍政府想恐嚇？

搵女人呀?

南亞手足做乜我都唔割

推上國際

好撚垃圾，如果比著我係清真寺領導，我要求政府同香港警察公開道歉以及，炒左渣水車個條友同指揮官！全team問責！

黑警無改錯名

含撚啦 香港警賊

係冇 唔洗笑

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

你比狗狗顏射完，對家幫你抹乾淨會唔會仲幫狗講好說話？

而且d女狗入清真寺連頭巾都無用就入

所以佢咩死死氣喺門口擺pose囉

可能以為madam Yu係男人

咪係
未見過女人可以咁樣入
外國如果俾入既都要戴返頭巾

立場話 本身約咗 930, 但 945 先嚟到

快啲同Muslims宣傳黑警暴行

道歉著老牛

當日話尊重新聞自由，呢幾個月班記者係點大家有眼睇
佢今日話尊重宗教自由，唔知佢哋會點樣對班信徒

公開道歉

叫你__落黎見我

閪到咁撚樣
又帶成隊綠狗去
恐嚇定道歉呀

宜家先來諗住幫手抹

想偷橋

popo 真係淆哂底
fb 即刻出聲明 仲要揾madam叩門道歉
可惜你地d衰野已經比人影哂

巴打食得咁激

好老實講,清真寺呢個位咁靚咁旺都未比人搞過要用黎起商場酒店或SERVICE APARTMENT就知道政府真係唔可以亂郁佢地

有晒片影到係特登停低較角度再射,真係好難講得通

示威者清潔完啦
不如聽日先嚟好過啦 pprb

花籃都冇個，想拎支槍入去道歉？

今晚著草去大灣區

包番個頭先好入去。

真係唔撚識架喎

非法集結？

包返個柒頭先啦臭閪

真係唔識架wo

你J得落

佢而家應該想打和 搵幾便衣狗去清下 之後影相做新聞話 狗都有清架

就咁帶班女人入清真寺, 有無尊重過人地

但可惜佢地收唔到風 手足們一早清潔好了

咪有水桶 仲想點

去仆街啦

搵個女人入清真寺？你黎侮辱佢地？

如果南亞之後跪
大家唔好割
始終少數族好難有力同軍政府抗衡

比得班狗入去..其實都傾好數

巴打咁都起到機

以及讚揚示威者/市民幫手清理

清真寺唔通就係popo春袋

又唔做野 又唔讀書 又冇常識係香港警察既象徵

Madam Yu呢個look係咪唔入得去？

所以話佢係主力想打和 呃外國乜都唔知既人 話俾外國信徒聽 狗都有做野架 係遲D咋

I only see Blue object and Blue water.

俾班狗入，係咪傾掂數？

其實希特拉都向全世界宣戰啦，警方點解唔敢，大家都係獨裁

如果係領袖
的確有可能為左自己d同鄉而唔同黑警撐到咁衡
只希望佢地d怒火唔好咁易熄

神早抹好
佢唔好遲啲先做show
200萬人都唔驚
原來真係識驚清真寺
天主教基督教個啲就當冇事

阿拉係唔會見呢班賤人

咁要繼續twitter戰線啦

要搞大佢既話公開對話已經ok 唔會閉門傾

popo食蕉啦

咁遲先到博乜呀
誤中？
架車特登停喺度射呀
仲要射2次呀
誤你老母中

一定要繼續煲大

男就得,女就唔得,狗就唔知

可能入去一隻死豬dom係地下，叫佢地唔好再出聲

女人已經有問題啦

女人唔得 狗乸唔知

叫速龍落黎清潔囉

女人無頭巾，好似仲話有人著激突

班高層冇防暴陪住隨時畀人私了

希望清真寺唔好聽佢地既9up 同道歉

狗Yu：係我啲細唔啱，我嚟謝罪。今晚無套任屌！比你地射返我！

包住你啲頭髮先啦

女人要包先入得

國際線要加大力度,要有咁快得咁快傳開出去

射幾粒TG入去要人出黎啦

madam yu: 今次點兜呀大佬

人地一早抹好曬 而家先衝出黎柒
穆斯林有眼睇架！！！

無包頭
又屌多獲

道歉時露出。。。是常識吧

冇gear的😂😂

對住清真寺就大費周章即刻解釋，守護孩子都係宗教團體，就當人yellow object 咁踢，係咪大細起？

擘脾都唔撚屌啦臭雞

文宣呀文宣呀，仆街黑警，1日2次侮辱清真寺

點兜都冇用

叫你__落黎見我
自己KEY字落去

所以本地既就應該呃唔到 因為本地信徒都被噴中
外國既就唔知了 佢咪就係想拉番中立未噴中既信徒意見者
真係惡班POPO先識驚
FB條片一隻5毛都唔見

理鳩佢，大家出行力煲大佢！

冇話跪唔跪 都預左班狗俾個下台階穆斯林
但肯定仇恨既種子已經發芽緊的

YUP 冇錯 明顯係故意

掉煙入老人院都話知你死

得罪伊斯蘭你重想有運行？

現代十字軍？

9成入去威脅佢地要同香港人割啦

撓撚哂手咁
好唔忿氣咁
咁都叫真心想道歉？

應該想 影好乾淨 扮POPO清潔

應該係唔想同狗關係搞到咁差者
咁佢地始終係香港支援都唔係太好 得罪得班狗太多都唔好

哎呀, 個散仔停左職未呀

根本就控制唔到前線啦，今時今日

同連登鬥國際戰線

知驚啦

閪婆

無用了

香港嗰班唔搞大啫,外國嗰班佢地控制唔到,大家一齊打國際路線

張相型到癲，真係想句「問你點影的 」

Twitter Reddit 已經形成風向
到時清真寺想原諒都無用
因為得罪晒全世界Muslim
大家國際戰線繼續推

Btw 和理非主動清潔呢下真係靚move
連埋一開波重慶大廈派水
真係世界級奇蹟文宣

現場唔似有防暴警車 陣間成個火魔法車落班大粒野到點算
千奇唔好咁做

有冇人覺得會比佢講2講就冇事

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

女人唔包頭入寺

獅鳥仆街余

散仔激嬲madam yu 啦
幫madam 奶下西先啦

文宣係咪應該發動第二輪??? 香港人識尊重人地宗教，知唔可以俾女人隨便入，但香港警方派個女警入去講數，暗地下馬威。

垃圾 做show都反應咁慢
PR嚟講 佢應該係internet explorer

死黑警驚到瀨屎

咁大隻

點會唔驚啊，人地為左真主可以連命都唔要架
唔係想話其他宗教教徒唔誠心唔夠虔誠
只不過人地穆斯林真係可以去到好盡連命都唔要
之前做野個時識個一個穆斯林架人
原來佢地真係唔怕死佢地會覺得為左真主而死係無上光榮
班黑警咁樣搞一搞，真係有可能自殺式恐襲狗屋
所以班高層先咁驚，搵咁多人去道歉
如果人地唔接受要一哥親自道歉你都要照做架啦
不過諗番轉頭香港人真係好可悲
點解班狗對住人地呢D少數民族都會道歉
對住香港人連司長為721代表警隊講句道歉都會俾狗咬

清真寺係咪女人唔入得?
要某啲節日先入得?

油尖總警司來

班狗有關公我地而家仲係尖沙咀濕平買緊衫褲鞋諗緊食咩宵夜啦

入得，要全包加頭巾

前後20 防暴wor

玩撚完啦警狗

POPO驚真主唔驚耶穌

如果係「誤中」清真寺, 咁寺外俾佢傷嘅人係咪可以告佢?

佢一出嚟抹嘢就圍住佢嚟屌

可能以為係男人

全世界無一間清真寺會俾女人咁樣行入去

我想同你示愛好耐 有女朋友未

頭先立場 D狗入去 好似有D係女人黎??

個氣場咁撚似黑社會接放學咁

政區政府落區對話第一人

今次你仲唔仆街，手足洗乾淨晒啦

可能人地以為Yu sir

根本個教就規定唔俾咁樣入

佢入去有冇包頭？

dllm咪又搞9人地啊！！！

射完一個鐘內都清潔乾淨晒啦
仲黎做咩？
又唔見你地射完即刻黎喎
垃圾
話你啊
mon post dog

冇包頭 有除鞋

可以想拉清真寺的人呢與信徒宣戰

市民一早清理左啦，又交戲收皮啦

影返啲畫面
影清潔?
都無野俾佢清

Twitter 戰線啦
世界老鼠香港賤種黑警

From 立場
真係帶毛巾清潔

要Twitter 話俾真主喇

It's too late

黑警全家不得好死，死無全屍！

穆斯林唔鐘意狗

繼續推出國際
本地既南亞朋友可能要為左實際生活唔可以同班狗撐得太衡
但全世界既教徒就只會有黑警侮辱清真寺既憤怒

未

都夠死啦

姐姐岩唔岩pmpm

on99,宗教呢d野咁易轉軑?

香港示威者幫清真寺清潔已經揚威國際啦
9點鐘先拎個水桶去

好撚似男人

女人可以入去既咩

popo繼守廁所之後,做埋清潔工

diu 被爆徒洗曬證據添

嗱，咩都冇

冇射過嘎

角度問題

警慌大會臺詞

7.21元朗要39分鐘，原來元朗算快

立場好正
車公廟做咩唔去

女人，重要唔帶頭巾赤膊，識唔識尊重？

重點係有心射。而且，請問我可否強姦完你老婆再道歉便無事？這班狗指鹿為馬，包庇下屬。終於都要為今日嘅事負責。

收皮啦 madam

係，好似仲著緊身衫

炒咗揸車個team人
到時又要再train過

聽日藍絲group傳：
示威者聚集於清真寺前導致寺門前被染藍，警察連夜幫忙清潔。

屌 我地晏就清潔哂啦，佢地仲有咩好清

你地估清真寺會點講？

好似準備要清潔了 笑撚到我死

可好再叫人madam啦
叫人 chicken yu 啦

比毛巾水桶你自己抹

唔洗問啦,cctvb 肯撚定報夜晚D 狗黎幫手清潔

跟住清真寺被噴完藍水之後,下午市民自發幫手清潔就一D 都唔報啦

睇睇下發現佢眉眼同柒婆有幾分似 一個種有樣睇

一早清潔完，而家先黎

屌
佢地扮晒野 當自己清潔
高層 清潔 贖罪

屌！佢地真係做樣咋喎！抹兩下就走人，我打飛機都耐過佢啦

聽講水炮車要train一個人都要時間射程，力度控制得唔好會死人

+1

請問射水大約係幾多點嘅事？

分分鐘傾唔掂數

係咁依抹兩下欄杆就收隊

傾唔掂數會點

做我男朋友

屌 男人個pat都冇咁扁 當差唔洗keep fit 個pat平到咁